BL projekt obsahuje testy ktore testuju danu funkcionalitu.
V testoch je obsirny test suite GameTest ktory na InMemoryDB testuje vsetky 
vetviace prvky hry v poradi v ktorom budu udalosti realne nastavat.

